緊急！入嚟投票！打贏輿論戰！(etnet整合！)

手足！！
入嚟投票
唔好輸！！！！！

政府新聞處昨晚發聲明表示，重申已暫緩修訂條例，行政長官亦因政府工作上不足令社會出現很大的矛盾和紛爭，為此向市民致歉，你接受嗎?

你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

立法會議員陳淑莊在2014年佔領中環一案中，被裁定兩項煽感公眾妨礙罪名成立，被判入獄8個月，緩刑兩年。你點睇判刑?

反逃犯條列引起本港及世界各地多人遊行示威, 你認為港府應否擱置草案?

push

已投

Push

推

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

推爆佢

大家定期cap低比數，等佢真係打矛波就搞佢

屌藍屍淨係識呃自己

可以的話留吓言，費時話我哋做數

依家呃都冇得呃

一分鐘，令藍屍無得打飛機

pish

你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

有 43%
沒有 56%

你認為應否成立獨立調查委員會跟進?
應該 42%
不應該 55%

投票呀！

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

投左 推
第2/3條輸緊
過份暴力投冇多過有
快d投
輿論唔可以輸